全部手足快撤，有臥底諗住嫁禍

今日我地個輿論已經贏咗，亦都唔好捉鬼，走啦

快D走啦 唔好比人地有借口

推到比現場睇到

推！！

721 811

推

走喇
屋企要人

快走

可能有鬼自編自導自演，騎刧818

走

今日要冇戰力損失㗎！！！
因果由國
容港治己
光復香港
時代革命

負皮嘅應該就係狗仔

走啦

政府要Action 拍戲了，自編自導自演
香港市民要回家休息了

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，走啦！
鬼太多！走！